[正式宣布]做淡慘過做雞

淡友們由23000坐到24600，
好啦比你黎個千跌，
以為有希望，以為有得走
點知兩日拉返一半，
之後聽日、後日又拉多500點回原位
做淡唔係慘過做雞咁係咩

29000個陣你唔出嚟講嘅

輸左不嬲唔計

做雞上到車
做淡輸層樓
你搞清楚

24000先開始做淡，24500加多注
千跌咪岩岩好食哂
識做淡一定唔會低位做

收皮啦你呂布
淨係識馬後炮你就最叻

驚西咩 大撚把子彈溝

3萬二跌到落二萬二唔你訓著左？